有啲back up嘅隱性五毛。只會群埋其他五毛一齊抽水, 唔會表態親中反本e.g. 夜子+, 水樹奈奈, 蓋世寶吊老母

原來蓋ching都係5毛